## 레이블은 에시로 아무렇게나 달았어요
## example-name-1	example sentence
안	O
녕	O
하	O
세	O
요	O
.	O

## test-example-name-001	이런이런 문장이 여기에 와요
이	I-LC
런	B-LC
이	O
런	I-PS
 	B-PS
문	I-PS
장	B-PS
이	O
 	O
여	O
기	O
에	O
 	O
와	O
요	O

## example-name-2	example sentence
안	O
녕	O
